\chapter{Canonical Correlation Analysis}
\label{ch:methods}
%\setcounter{equation}{0}


\textit{The following chapter has been adapted from:\\}
Wang, H.-T., Smallwood, J., Bassett, D. S., Satterthwaite, T.D. \& Bzdok, D. (2018). Finding the needle in many dimensions: A tutorial on CCA in biomedicine. Manuscript preparing for publication
\footnote{
D. Bzdok and H.-T. Wang planned the structure of the manuscript.  H.-T. Wang. drafted the manuscript under the supervision of D. Bzdok. All the authors approved the final version of the manuscript prior to submission.}\\
% ==========================================================================================================
\newpage
%Abstract

\noindent{}Nam auctor neque sed eros iaculis sit amet facilisis tellus tincidunt. Donec quis turpis a purus cursus porta. Nam vel massa nibh, a hendrerit libero. Mauris fringilla, arcu sed molestie cursus, nulla tortor aliquet nisi, et feugiat dui eros id ligula. Donec faucibus sodales nisl, quis interdum libero eleifend at. Sed turpis purus, fringilla quis porttitor id, pulvinar at metus. In hac habitasse platea dictumst. Integer lobortis sodales volutpat. Etiam iaculis euismod porta. Praesent quis venenatis massa. Cras laoreet posuere accumsan. Sed urna quam, laoreet sit amet hendrerit eu, tincidunt eu orci. Praesent eleifend diam sed metus eleifend sit amet volutpat dui interdum. Nam auctor neque sed eros iaculis sit amet facilisis tellus tincidunt. Donec quis turpis a purus cursus porta. Nam vel massa nibh, a hendrerit libero. Mauris fringilla, arcu sed molestie cursus, nulla tortor aliquet nisi, et feugiat dui eros id ligula. Donec faucibus sodales nisl, quis interdum libero eleifend at. Sed turpis purus, fringilla quis porttitor id, pulvinar at metus. In hac habitasse platea dictumst. Integer lobortis sodales volutpat. Etiam iaculis euismod porta. Praesent quis venenatis massa. Cras laoreet posuere accumsan. Sed urna quam, laoreet sit amet hendrerit eu, tincidunt eu orci. Praesent eleifend diam sed metus eleifend sit amet volutpat dui interdum.


% ==========================================================================================================

\section{Motivation}
\label{CCA:motivation}

% ==========================================================================================================

\section{Modelling intuitions}
\label{cca:intuitions}


% ==========================================================================================================

\section{Examples}
\label{cca:examples}


% ==========================================================================================================

\section{Interpretations}
\label{cca:interpretations}


% ==========================================================================================================

\section{Limitations}
\label{cca:limitations}


% ==========================================================================================================

\section{Relation to other commonly used methods}
\label{cca:other}


% ==========================================================================================================

\section{Practical considerations}
\label{cca:impliment}


% ==========================================================================================================